油塘路試一問

小弟就快考油塘想問下如果行高超道(唔記得係咪第二條線?)入迴旋處之前
可唔可以一早靠左線駛入迴旋處然後直接上山架?

右線有車攝過黎轉鯉魚門道你係咪想俾考官踩停

得呀,靠左靠右都得
不過你高超道第2個出口
靠右出好D靠左好危險

Thx咁睇黎都係行返右線安全啲

迴旋處入面有車嘅話你根本唔應該出啦，所以唔會存在被右邊車撞嘅問題。
反而行左綫嘅話出迴旋處時唔使擔心cut線問題，會更保險啲添

你到底有冇考過/練過油塘
迴旋處有車當然唔出啦，你去到迴旋處前停低，後面有貨車/的士見你係學神慢吞吞係右線爬你頭左轉鯉魚門道攝過黎呢啲突發情況你遇過未？

真心問
幾時出迴旋處先唔會畀考官剔
右面有車揸緊過黎就應該唔得
但係係對面呢
假設有車係九點鐘方向出緊黎
架車已經係迴旋處入面 係對面順時針揸緊過黎
係唔係都要讓？
另外
如果有車係我嘅右邊馬路駛出迴旋處
如果我同其他出口啲車差唔多時間駛入迴旋處
又會唔會畀考官剔

觀駕教行右線內圈上山
行螺旋型迴旋處理論上係內圈優先出
但係好多撚屌司機都唔撚識唔撚會讓你出
加上你考試慢吞吞行內圈隨時有d仆街由鋰魚門道行外圈出，到時你cut線出迴旋處上山係好撚危險
另外，行內圈出左出口要轉線靠左行變相多一個危險

所以高超道上山行內圈要cut兩次線

相反，如果行左線外圈上山唔洗cut線
對考試黎講少d危機

利申 觀駕特撚登行左線外圈上山一take pass

俾人右線閘尻有咩危險
你架車停低左架wo
安全情況先行是常識吧

後面架車爬你頭 已經可以出得啦
仲等人閘你咩 等重考？